(本土)從TVB女藝人中揀九人組一隊女子天團,大家會揀邊幾個?

年齡不拘,但唔好離譜就得
一定要揀九個人(天團標配),最好唔同人有唔同擔當分配。

以下係我既選擇
隊長: 湯洛雯
主唱擔當:譚嘉儀
身材擔當:林泳淘
門面擔當:簡淑兒
童顏擔當:陳華鑫
形象擔當:蔡思貝
外族擔當:張曦雯
長腿擔當:王卓淇
巨嬰忙內:劉穎鏇

唔同範疇都兼顧到,
呢隊野出道肯定吊打kpop女團。

Rapper比較難搵

高矮風格太不一了

隊長: 汪明荃
主唱擔當:關菊英
身材擔當:李司琪
門面擔當:盧苑茵
童顏擔當:米雪
形象擔當:羅蘭
外族擔當:雪梨
長腿擔當:馬海倫
巨嬰忙內:蘇恩磁

155-170左右,唔算差好遠姐

米雪
菊姐
鮑姐
Do姐
家燕姐
羅蘭姐
明荃
司棋姐
Ali

Ali有如多腎咁拉低成隊average
（按耆齡王標準）

點解雪梨係外族擔當?

家燕姐lor

家燕姐都唔係外國人
馬海倫邊度長腳?

香港共和國

除左樓上班阿婆,冇連登仔有好idea?

肥9 x9

肥苟唔係tvb人啦

全香港數埋都冇9個靚嘅肥妹啦

肥苟
欣宜
細細粒
池美麗
蝦頭

頂盡數到5個

外族擔當 肥媽

無家燕姐做領舞依個團吸引力大減

十字舞團

家燕姐同did姐呢

你搵啲廿三樓下既得唔得呀？
全部老野做天團？咪玩啦
睇下韓國嗰啲幾歲先啦

劉穎旋97line,細過唔少韓團了

壽與天齊呀
年紀唔大點做天團

家燕姐做排舞老師先合適

求其九件最大波

葡國妹

洪欣
李嘉欣
蔡少芬

見到有譚嘉儀都已經唔洗睇落去

白頭果個雪梨定米雪個妹先

驅風?

why?
佢算係少數唱得既tvb女藝人啦

驗耳啦

但tvb女藝人有樣有唱功唔過30歲既人只有佢

張曦雯
陳瑩
劉佩玥
劉穎璇
陳瑩瑩
蔡司貝
簡淑兒

諗到再加

陳瑩瑩?
who?

你邊忽睇到有樣
個樣仲老過米雪咁

朱千雪呢

乜撚野擔當

佢個樣唔似女團人
似朴信惠,金所炫呢類

Sell腳算啦

靚湯
朱智言
Fyy
Ali
龔加恩
王卓奇
林泳淘
吳止默
鑫

好老咩
咁換菊子喬落去囉

打錯馮 SOR

無線咪組左隊女子組合囉
賓穎: 隊長，外族擔當
達哥: 學歷擔當，卡關擔當
小pussy: 弱智擔當
寶兒: 傻笑擔當，咪嘴擔當
MK盈: 9up擔當

呢隊算係完顏團

得5條女,好難同kpop抗衡

達哥: 學歷擔當，卡關擔當